Задание: решить задачу коммивояжера для `Bays29.tsp`, используя представление порядка

Параметры алгоритма:

* линейное ранжирование, $a = 1.5$
* одноточечный кроссовер
* мутация: две случайных вершины в пути меняются местами
* вероятность кроссовера $0.7$
* вероятность мутации $0.5$
* количество особей в популяции: $1000$
* количество поколений: $5000$

![Найденное решение, длина пути 2065](images_3/found_2065.pdf)

![Оптимальное решение, длина пути 2005](images_3/best_2005.pdf)

![Зависимость числа поколений от размера популяции](images_3/steps_population.pdf)

![Зависимость числа поколений от вероятности кроссинговера](images_3/steps_crossover.pdf)

![Зависимость числа поколений от вероятности мутации](images_3/steps_mutation.pdf)

![Зависимость относительной ошибки от размера популяции](images_3/error_population.pdf)

![Зависимость относительной ошибки от вероятности кроссинговера](images_3/error_crossover.pdf)

![Зависимость относительной ошибки от вероятности мутации](images_3/error_mutation.pdf)

\newpage

## Код генетического алгоритма на C++:

\lstinputlisting[language=C++]{path.h}
\lstinputlisting[language=C++]{BGA.h}
\lstinputlisting[language=C++]{chromosome.h}
